訓咗冇睇，倫敦三雄尋晚係咪全部大炒不知名球隊？

易食指數：五粒星

倫敦三雄係咪水晶宮
車路士
同熱刺

係

西咸、永昌官、熱刺同妓都有分落袋

倫敦五隊加埋拎咗四分

曼市兩隊加埋拎到1分

倫敦三熊

英超E-kids

E-kids係三個加埋一分
點比